有冇人知華僑永亨back office好唔好做？

Apply左accounting clerk-consumer loans
想知好唔好做？大概收幾點？